有記者在旺角拍攝期間被黑警用盾牌片甩咗小腿皮

慎入

幾時告狗

哇屌，好大塊皮
死黑警好cls

推

唉, 痴撚線.

都幾大塊

真係要著 長厚衫褲

ng gum taei

保護市民/ 財產, 專重採訪權?

屌佢老母 班黑警真係痴撚線

Be water Act 係人權法加強版
要人!!!快啲簽名去支持be water act

卜街當人片皮鴨咩，冚家鏟佢

CLS

咁樣唔追究唔得

push